港大FBE成功獲得今日正言認證

恭喜你畢業同埋得到今日正言嘅認同
唔戴口罩上台 唔決絕握手我都理解
但你地唱國歌都唱得咁興奮
我真係屌你老母成堆住係平行世界

屌

你

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

老

母

唉港大生，香港淪陷咗仲點做藍血人呀，醒下啦，中大生都識保護民眾，有呢班人仲香港貴族真係符架

有無港大人回應下

當時係現埸
唱既唔係畢業生
典禮進行途中畢業生一直keep住嗌口號
亦有人帶口罩同印住口號既黑旗上台

Fbe 好撚多nds

好撚羞恥

好明顯係大陸人唱啦

香港大學真心有幾多係 真 香港人
比佢哋飲Starfucks啦
港大只係個名 ，港大不能代表香港
我相信到有一日守唔住
被人攻陷左
班貴族一係去外國一係順服